一個月賺幾多錢先可以擁有/維持以下生活質素？

住市區 豪宅地段既1500-2000呎私樓 (eg 九龍站, 禮頓山)
有2-3部車, 夫婦一人渣1架, 仲有1架請司機渣, 用來車長輩&小朋友
小朋友由細到大都係讀國際學校
平時有咩唔舒服淨係睇養和
每年平均洗30-40萬買名牌…買最新款既Hermes, LV, Gucci⋯
冇疫情前一年最少全家去4次旅遊, 搭開first/business class, book最貴既酒店

買美股就得

家庭月入100萬以上

你係李+x個仔 一投胎個陣就得

你應該要問身家幾多先有用

你講果d條件蕭生咪做到晒

你估下佢月入幾多

每年平均洗30-40萬買名牌…買最新款既Hermes, LV, Gucci⋯呢點fail

全香港可以做齊咁多條件應該唔超過1%

一家幾口平均一人十萬八萬
點夠追最新款hermes

去到果個level 你仲邊有時間去咁多旅行
頂多係咁出trip

仲有好多果個級數既 樓主所講既野都係入晒公司數

搵到阿姨就得.

有2-3部車, 夫婦一人渣1架, 仲有1架請司機渣, 用來車長輩&小朋友

剩係呢個條件都篩走99%

條友搵幾多我唔知

但條友孤鳩寒就出哂名，搵到都唔會有以上生活

你有Bob叔副身家的話你都可以㗎

認真 家庭年收入8位數先輕鬆做到

55m樓，當比左4成首期 供25年 每月150k
2-3部車當買左 每月洗費 30k
國際學校每月20k 有找
養和無大病痛 當每月1k有找
名牌600k 除開 每月50k
4次旅行 600k 每月50k

要每月搵30萬以上

你應該問有幾多身家，而唔係一個月賺幾多

咁認真計
咁打工計 要大上市公司管理層 或司長級先掂

成班9吹同啲阿伯有咩分別

30-40億囉

能夠花費到咁大既，多數唔係父母留低，就係壓力好大先至揾到

補習學生屋企差不多
老豆係大律師樓partner
阿媽吃喝玩樂

2000呎樓，5萬蚊呎=1億

上面堆駛費當佢40萬一個月
做生意/投資假設3%回報
480萬/3%=1.6億

咁咪2億6囉

我搵緊40萬都未有呢種生活認真

打工仔嘅消費旅行出trip入公司數可能得嘅

應該唔洗1000萬 算小康

阿媽都要做埋先可以維持每月fing 6位數嘅生活

40萬一年？

0.5%都未必有 ,
樓主d條件, 係將d錢亂鳩咁fing wo

200k/月？

識人係依種。但佢地應該唔會係咁買新款。個人低調好多。我估佢身家有10億，月入就唔知，人地有私人銀行幫佢投資，不過佢都有玩美股，佢既少少地玩下，就係我成個美股倉，完

不想努力了

仲未計日常開支同交稅

賺幾錢同有幾錢係兩個概念

淨睇頭2個條件已經篩走99％港人
淨低既實達成到其他條件

二，三千萬千薪

住緊山頂/mid-level 對上嗰d 個個都係咁

有呢個生活 仲邊洗自己投資
大把Ibanker 走黎奶你啦

30萬買一個hermes都收皮

一個月？

中六合彩都唔洗諗
一億都做唔到

30萬一個月應該只夠名牌配傾個列

每年平均洗30-40萬買名牌…買最新款既Hermes, LV, Gucci⋯

一個月就差唔多呢個數
一年用30-40萬名牌嗰啲係香港只算中產

買美股
你都得

我諗2~3億左右已經可以咁

呢啲生活係要用財富 (wealth) 支持，唔係靠月入。

香港大把富豪 blue blood 有家族寵大資產，每月派幾十萬使費。利息都未用得完。

呢種人應該係年收入計
識得一個人係年收入幾千萬
但佢都唔係過緊呢種生活

上市公司主席

個frd啊爸ceo 月入50-70萬
自住果間樓供完 司機同讀書公司有津貼

0.1%都未必

車果度
你請司機
都唔預一人一部
全日司機揸哂

明星果班就係咁
有錢果班真係去到極少數先咁

證明佢唔知價 而家bkc都差唔多20萬一隻

一年五百萬收入左右應該得。

如果家庭計假設老婆都係高收入人士，咁又再易啲。

基本上大公司中高層應該做到 。打開公司網leadership嗰堆就差唔多係

出名嘅醫生，律師，或者會計師(只限partner)都應該有。

正解

你意思係輸到投胎？

呢個質素嘅生活質數30-40萬應該只係半季置裝費

大把人靠被動收入就已經過緊呢個level既生活啦

我屋企有3架車
但都冇司機
有司機完全另一種level

林奠咪得囉DKLM

用d 時間享受生活好過

bob叔都未必得

通常有啲咁嘅錢嘅人生活都唔會咁揮發

你又知？

小學有同學住山頂，真係有司機去過佢屋企玩完全係電視劇個d富豪獨立屋黎，有桌球房有泳池

佢仲話未搭過地鐵同巴士，痴撚線

你覺得班司長局長壓力大唔大？

佢阿媽係咪要好靚先可以淨係負責吃喝玩樂

7000人即係少於兩千個家庭

唔止啦

應該要月入400萬以上 除左名牌果點有啲侮辱佢地 其他都合理 滿足到頭幾點其實每次啲名牌返新貨都幾十萬埋單

睇得出後生係
而家肥過Joyce

如果豪宅係買左唔洗供
每個月2萬左右維護+水電之類
3架車當Tesla BMW level 成日渣都係每個月每部1萬零
司機+工人每個月3萬零
細路一個月培養費3萬
呢度先10萬鬆d左右
理論上 家庭月入2-30萬都夠
大約=兩公婆都中-大企 dept head level咁上下
但呢堆人我識既多數寧願買5-6層 600萬樓 多過買一層2-3000萬豪宅

咁樣洗法
唔係大人物都冇咩可能

All in Gme
其實唔難

冇一百億身家都唔掂

星球人

好似班KOL咁做雞就可以

有咩咁難？
老實講好多住藍籌屋苑嘅廢中都輕鬆做到，你正常投資都搵到3-4倍回報啦

銷藥員加埋中國3D數碼，大把錢啦佢

呀Sue

點解呀

但呢堆人我識既多數寧願買5-6層 600萬樓 多過買一層2-3000萬豪宅

一定冇0.5%
估0.1%以下

分散投資/流動性/拱桿最大化

30~40萬想買hermes新款？

每年買個1丶2件，啲sales 都唔撚記得你乜水

Yes 吹水死全家

咁因為你唔係洗曬40萬姐

如果要成世老左大病都睇養和

你唔係富豪真係唔掂

何生睇養和都駛左廿幾億

不如你check下Hermes幾錢先啦，30-40萬買到d咩？
仲要好多款都要買夠accessories數先有得睇

鎂就差唔多

你計少咗好多我住樓主講嘅其中一個地方

搵30萬一個月係唔會豪到請司機

呢啲係你窮而幻想出黎有錢人會咁過姐

每個月就差唔多

每年平均30-40萬點買最新款Hermes

Hermes 有鬼新款，來來去咪果幾隻。

佢係住左入去，仲要係頭等房。有病睇養和好奇？公司有保險，自己又有。

喺台灣就得啫